YouTube d 廣告愈黎愈猖狂，以前都叫有得skip下

依家十次有八九次都
影片會在廣告黎播放

真係屌你老母

chrome? 裝個extension就得

影片將在廣告結束後開始播放

自膠

Chrome 就話ad block,用apps 真係煩撚到爆，睇三四分鐘去一次30秒廣告

最煩係手機查字典 要等條廣告片播完先可以skip

Sorry off topic

其實d廣告商有冇考慮過煩到d user 反而對佢印象唔好

我個人係見到煩撚住晒嗰d廣告第一個blacklist

hi 大家好 我是香蕉

有無人記得有個廣告是個濕苟講
創世破曉三文治，創世破曉三文治二代，創世破曉乜七蛋糕仔，創世佢老母夾心餅，我因為呢個廣告唔玩呢隻game

成日都係d濕鳩baby，你肚仔好唔好關我撚事呀…

升左級啦 skip完都係廣告黎

大家好 我是香蕉

依加播播下片又有 片尾又有